有毛好定無毛好？

各位青中意個閪有毛既女定無毛既女

有頭毛

白虎